【銀主走貨】九龍塘1,400呎豪宅蝕600萬開拍

樓市轉差，銀行軟化，銀主盤陸續減價求售。繼尖沙嘴港景峯後，嘉里(683)發展的九龍塘豪宅義德道1及3號首間銀主盤亦減價拍賣。

義德道1及3號銀主盤為2座低層B室，實用面積1,409方呎，三房間隔，上月曾開價5,200萬元連一個車位拍賣，但無人問津，銀主安排本月20日由環亞翻拍，開價降低220萬至4,980萬元，較業主2016年6月連車位買入價5,582.2萬元低602.2萬元或10%，若以底價成交，恐成為項目「第一滴血」。

五千萬嘅樓唔係港豬住唔計

有人接先有第一口價既

五千萬景 對住個 金色喇叭人, 睇見都唔開胃.

有支頂心杉

下個月改為減一千萬，但未有人接。
係減減多d啦

毋忘義德道